中環西裝友屌走狗，逼住翻工唔緊要，各有各做！

係自己崗位盡做，加油！

殺人犯！

引狗無差別襲擊準時返工打工仔，警察分辨唔到罷工嘅人及準時返工嘅人

今次美國議員已經出左聲
求大家幫幫手

最新：❗️Rep. McGovern再次tag咗McConnell，催促搬法案上Senate❗️

最新：tag左英國議員

最新：又一個美國參議員出聲

其他請入去幫推
Twitter 今朝 英美戰線 (跪求大家幫推）

中環西裝友落撚哂

中環放飯啊

西灣河：即刻放Tg
中環：成班on99企係度

食飯都非法集結

做啲唔做啲真心無用

好撚多人

中環手足加油

盡做啦 每人做多少少啊

盡做

TG了
都係要開

Tg放題了